<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.constraint.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">
    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:gravity="bottom"
        android:orientation="vertical">
        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:gravity="right">
            <Button
                android:layout_gravity="right"
                android:id="@+id/yszc_close"
                android:layout_width="50dp"
                android:layout_height="50dp"
                android:background="@drawable/gdt_ic_video_detail_close" />

        </LinearLayout>

        <ScrollView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:layout_weight="1">

            <TextView
                android:id="@+id/textView"
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_weight="1"
                android:text="《唛岛》隐私政策

安徽百果文化科技有限公司及其关联方
（以下简称“我们”或“唛岛”）作为唛岛产品及服务的运营者，深知个人信息对您的重要性，我们将按照法律法规的规定，保护您的个人信息及隐私安全。我们制定本隐私政策并希望提示您了解下述内容，以便作出适当选择。

1、本政策仅适用于中国大陆的用户。

2、本政策仅适用于《唛岛》APP产品和服务。

更新日期：2023年4月17日

生效日期：2023年4月17日

如果您有任何疑问、意见或建议，请通过APP内的“联系客服”与我们联系。

本政策将帮助您了解以下内容：

-我们如何收集和使用您的个人信息

-我们如何保护您的个人信息

-知识产权的保护

-您的权利

一、我们如何收集和使用您的个人信息
1、您需要授权我们收集和使用您的个人信息的情形

在您使用《唛岛》APP及相关服务时，您理解并同意，我们将根据下列不同场景下的相应目的收集、使用您的个人信息，用以向您提供服务、提升我们的服务质量、保障您的账号安全。
（1）注册登录

在您注册《唛岛》账号时，需要您授权同意才能调用您的微信身份作为账号登录名，在您授权同意后，《唛岛》才会向微信开放平台获取到您的基本信息，包括微信用户昵称、用户头像图片、用户性别、用户所在国家、用户所在省份、用户所在城市，登录时我们还需要收集您的硬件序列号、唯一设备识别码以验证完成登录；或者您需要提供您的手机号码和验证码完成登录，此时需要您授权所属通信运营商或第三方服务商读取您的手机SIM卡信息，并允许通信运营商或第三方服务商将您手机SIM卡中的手机号码提供给我们，以便于我们为您提供注册或登录服务。如您拒绝提供上述的个人信息，则无法成功注册或登录《唛岛》账户。

（2）提现实名制认证

为履行法律义务和监管要求（包括反洗钱义务和不限定于实名制管理要求），在您使用《唛岛》提现功能服务时，您需要完成实名认证过程；为完成实名认证过程，您需要授权微信或支付宝应用，同意《唛岛》获取到您的实名信息。

您的实名信息属于个人敏感信息，您可以拒绝提供，但您将可能无法获得以获取前述信息为必要前提的相关服务，但不影响其他功能与服务的正常使用。

（3）社交互动

为使您能更便捷地与好友互动，在好友名片中，您可以自主自愿地提供您的微信号、QQ号，向您的好友进行展示；如您不进行此项信息的填写，不影响您使用我们提供的其他服务。

为向您提供“分享“、“邀请”服务，我们接入了微信开放平台,支持微信分享，分享给微信好友，分享到朋友圈。

（4）排行榜

为向您提供“排行榜”服务，我们有可能展示您的虚拟用户昵称（非实名）、金币和累计收益。

（5）安全管理

我们会收集您使用《唛岛》APP服务和相关操作信息，包括您的硬件设备型号、您使用的软件版本信息、您的IP地址、您所在的位置、移动网络信息、标准网络日志数据，以尽最大的努力保护您的账户安全，如您不同意我们记录前述信息，可能无法保障您的账户安全。
（6）浏览广告

《唛岛》APP集成有多个第三方SDK，当您通过《唛岛》浏览广告时，第三方SDK会自动采集您的设备信息，以实现广告播放的目的，如您拒绝提供，则可能无法成功浏览广告或其它信息，不影响您使用我们提供的其他服务。第三方广告平台包括但不限于穿山甲平台、优量汇平台、广点通平台、今日头条。

（7）生活购物

《唛岛》接入第三方购物平台/服务，当您在APP内浏览、搜索、跳转第三方购买商品的过程中，您可以选择对感兴趣的商品进行浏览、通过我们提供的功能组件向其他第三方分享信息。

当您在第三方平台准备对您拟购买的商品进行结算时，第三方平台会生成您购买该商品的订单，同时订单中会载明您所购买的商品或服务信息、订单号、订单创建时间、您应支付的货款金额及支付方式，我们将向第三方获取您的订单信息来进行您的身份核验、确定交易、支付结算、完成配送、为您查询订单以及提供客服咨询与售后服务；我们还会使用您的订单信息来判断您的交易是否存在异常以保护您的交易安全。为使我们及时获悉并确认您的支付进度及状态，为您提供售后与客服服务，您需要同意我们可知您所选择的交易对象、第三方支付机构处收集与支付进度相关信息。如您拒绝将可能无法获得以获取前述信息为必要前提的相关服务，但不影响其他功能与服务的正常使用。

第三方平台/服务，包括但不限于淘宝客平台、淘宝安全组建 。

（8）支付提现

在您支付或提现时，您可以选择与《唛岛》合作的第三方支付机构（包括支付宝、微信、银联、网联等支付通道， 以下称“支付机构”）所提供的支付服务。支付功能本身并不收集您的个人信息，但我们需要将您的订单号与交易金额信息与这些支付机构共享以实现其确认您的支付指令并完成支付。第三方支付服务有可能使用小鸡识别信息用于付款验证，您在使用第三方支付服务的时候请阅读该第三方机构的隐私政策，如对于该约定不同意，请您及时停止使用该第三方支付服务。

（9）更新推送

《唛岛》APP针对客户端发布做了更新推送服务，即向用户客户端push消息提醒用户版本升级，接入的第三方平台包括但不限于极光推送、 bugly。其中，极光推送SDK将在《唛岛》安装后，获取您设备的软件安装列表，以为您提供更加精准的推送服务。如您拒绝，则可能无法及时更新版本，不影响您使用我们提供的其他服务。

（10）拨打电话

为方便用户反馈，《唛岛》需获取快捷拨打电话的权限，授权后用户可直接在APP内点击拨打官方客服电话，与人工客服进行沟通，快捷解答自身疑问。
2、您在使用服务过程中产生的信息

您使用我们提供的服务时，我们系统可能通过SDK或其他方式自动采集以下信息：

（1）日志信息

为使您获得更轻松的访问体验，您使用APP时，系统可能自动采集的技术信息，包括：

A.设备或软件信息，如您的手机设备型号、屏幕宽度和高度、您所使用的软件版本信息、您的操作系统及版本、您的IP地址、您的位置、SIM卡IMEI信息；

B.您在使用我们服务时点击和浏览的信息，例如您访问页面，您浏览广告或其他信息；

（2）位置信息

为尽力保护您的账户安全，使您获得更安全的访问体验，您开启设备定位功能并使用我们基于位置提供的相关服务时，我们收集有关您的位置信息。您可以通过关闭定位功能随时停止我们对您的地理位置信息的采集。

3、您可选择是否授权我们收集和使用您的个人信息的情形

（1）为您提供账户注册功能时，您可以拒绝提供授权，但是可能无法成功注册《唛岛》账户。

（2）为保证您的用户体验，您需要永久授权位置信息，您可以拒绝提供授权，但是将无法正常使用《唛岛》的大部分功能。

（3）为方便您及时掌握通知，您可以在安装《唛岛》时授权我们允许通知的权限，如果您不同意，可能无法接受到通知，但不影响您使用我们提供的其他服务。

（4）我们产品集成了极光推送SKD，极光推送SDK会依据使用场景获取您的设备MAC地址、软件安装列表、位置信息、联系人、短信及通话记录、日历、本机号码、图片、音视频等信息，旨在登录验证、设置收货地址、客服电话记录等功能下保证您更加更加快捷准确地匹配、使用相关功能模块。

（5）我们的产品集成友盟+SDK，友盟+SDK需要收集您的设备Mac地址、软件安装列表、通讯录、短信、唯一设备识别码（IMEI/android ID/IDFA/OPENUDID/GUID、SIM卡IMSI信息）以提供统计分析服务，并通过地理位置校准报表数据准确性，提供基础反作弊能力。
2、您在使用服务过程中产生的信息

您使用我们提供的服务时，我们系统可能通过SDK或其他方式自动采集以下信息：

（1）日志信息

为使您获得更轻松的访问体验，您使用APP时，系统可能自动采集的技术信息，包括：

A.设备或软件信息，如您的手机设备型号、屏幕宽度和高度、您所使用的软件版本信息、您的操作系统及版本、您的IP地址、您的位置、SIM卡IMEI信息；

B.您在使用我们服务时点击和浏览的信息，例如您访问页面，您浏览广告或其他信息；

（2）位置信息

为尽力保护您的账户安全，使您获得更安全的访问体验，您开启设备定位功能并使用我们基于位置提供的相关服务时，我们收集有关您的位置信息。您可以通过关闭定位功能随时停止我们对您的地理位置信息的采集。

3、您可选择是否授权我们收集和使用您的个人信息的情形

（1）为您提供账户注册功能时，您可以拒绝提供授权，但是可能无法成功注册《唛岛》账户。

（2）为保证您的用户体验，您需要永久授权位置信息，您可以拒绝提供授权，但是将无法正常使用《唛岛》的大部分功能。

（3）为方便您及时掌握通知，您可以在安装《唛岛》时授权我们允许通知的权限，如果您不同意，可能无法接受到通知，但不影响您使用我们提供的其他服务。

（4）我们产品集成了极光推送SKD，极光推送SDK会依据使用场景获取您的设备MAC地址、软件安装列表、位置信息、联系人、短信及通话记录、日历、本机号码、图片、音视频等信息，旨在登录验证、设置收货地址、客服电话记录等功能下保证您更加更加快捷准确地匹配、使用相关功能模块。

（5）我们的产品集成友盟+SDK，友盟+SDK需要收集您的设备Mac地址、软件安装列表、通讯录、短信、唯一设备识别码（IMEI/android ID/IDFA/OPENUDID/GUID、SIM卡IMSI信息）以提供统计分析服务，并通过地理位置校准报表数据准确性，提供基础反作弊能力。
4、依法收集您的信息

请您充分知晓，根据相关法律规定，在与国家安全、公共安全、犯罪侦查等情形中，我们可能会依法收集并使用您的信息而无需征得您的同意。
二、用户隐私的保护
《唛岛》对于用户提供的、自行收集的、经认证的个人信息将按照本政策予以保护、使用。用户同意《唛岛》可以因业务合作向《唛岛》关联实体转让与《唛岛》平台有关的全部或部分权利和义务。未经《唛岛》事先书面同意，用户不得转让其在本政策项下的任何权利和义务。

《唛岛》可能以公开及私人资料来源的方式，收集用户的详细资料，以更好地掌握用户情况，为用户度身订造《唛岛》服务、解决争议以及有助确保在《唛岛》平台上进行安全操作。

《唛岛》按照用户在《唛岛》平台上的行为自动追踪关于用户的某些资料。在不透露用户的隐私资料的前提下，《唛岛》有权对整个用户数据库进行分析并对用户数据库进行商业上的利用。

用户允许《唛岛》可使用关于用户的相关资料（包括但不限于《唛岛》持有的有关用户的档案中的资料，《唛岛》从用户目前及以前在《唛岛》平台上的活动所获取的其他资料以及《唛岛》通过其他方式自行收集的资料）来解决争议、对纠纷进行调停以及配合权利受损害用户走报案、立案等法律程序。用户同意《唛岛》可通过人工或自动程序对用户的资料进行评价。

《唛岛》采用行业标准惯例来保护用户的资料。用户因履行本政策提供给《唛岛》的信息，《唛岛》不会恶意出售或免费共享给任何第三方，以下情况除外：

1、提供独立服务且仅要求服务相关的必要信息的供应商，如印刷厂、邮递公司等；

2、具有合法调阅信息权限并从合法渠道调阅信息的政府部门或其他机构，如公安机关、法院；

3、《唛岛》的关联实体；

4、我们可能会向合作伙伴等第三方共享您的部分个人信息，以保障为您提供的服务顺利完成。但我们仅出于合法、正当、必要、特定、明确的目的共享您的个人信息，并且只会共享提供服务所必要的个人信息。我们的合作伙伴无权将共享的个人信息用于任何其他用途。目前我们的合作伙伴类型及收集的信息、使用目的如下:
(1)友盟SDK

功能:用于统计、分析数据，提供基础反作弊能力、设备应用性能监控服务

收集个人信息类型或权限:唯一设备识别码(IMEI/MAC地址/ android ID/OPENUDID/GUID、 SIM卡IMSI 信息、OAID、google 广告id)、 安装应用列表、SDK/API/JS代 码版本、浏览器、互联网服务提供商、IP地址、平台、时间戳、应用标识符、应用程序版本、应用分发渠道、iOS广告标识符(|DFA)、硬件序列号ESN、设备型号、传感器参数、终端制造厂商、终端设备操作系统版本、会话启动/停止时间、语言所在地、时区和网络状态(WiFi等) 、硬盘、CPU和电池使用情况等、获取当前正在运行的进程、手机状态权限。

SDK主体:北京锐讯灵通科技有限公司

隐私政策链接：点击查看

(2) Bugly SDK

功能:收集闪退信息，判断、收集、统计crash信息

收集个人信息类型或权限:日志信息(包括第三方开发者自定义日志、Logcat日志以及APP崩溃堆栈信息)、设备ID (包括Android ID、Open UDID、MAC地址、IMEl)、iOs广 告标识符(IDFA) 、终端设备操作系统版本、终端制造厂商)、 联网信息、系统名称、系统版本及国家码。

SDK主体:深圳市腾讯计算机系统有限公司

隐私政策链接：点击查看

(3) 微信 SDK

功能：第三方登录、分享

收集个人信息类型或权限：服务日志信息、设备信息（设备型号、操作系统版本、唯一设备标识符(IMEI、MAC地址、Android ID、IDFA(iOS独有)）、电池、信号强度信息）、软件信息（包括安装应用列表、软件版本号、浏览器类型）、IP地址、位置信息（可能基于iOS系统还会通过IP地址、GPS、WLAN（如WIFI）或基站等途径获取地理位置信息）、用户在分享时主动选择的图片或内容、微信头像、昵称信息。

SDK主体：深圳市腾讯计算机系统有限公司

隐私政策链接：点击查看

(4) 微信支付 SDK

功能：微信支付

获取个人信息类型或权限：读取微信帐号、设备信息（包括设备型号、操作系统版本、唯一设备识别码IMEI、MAC地址、电池、信号强度信息）、IP地址、与该服务相关的日志信息、地理位置相关信息（拒绝开启GPS定位时则通过IP地址、GPS、WLAN(如Wifi)或基站途径获取地理位置信息）、软件信息（包括安装应用列表、软件版本号、浏览器类型）、微信支付订单标识。

SDK主体：深圳市腾讯计算机系统有限公司

隐私政策链接：点击查看

(5)支付宝SDK

功能：实名认证

获取个人信息类型或权限：设备信息（如IMEI、IMSI、SIM卡序列号、MAC地址、Android ID、硬件序列号）、网络信息以及地理位置信息、获取正在运行的进程、存储权限。

SDK主体：北京阿里巴巴云计算技术有限公司

隐私政策链接：点击查看
(6)穿山甲SDK

功能：使用商城服务

获取个人信息类型或权限：设备信息（包括设备品牌、设备型号、软件系统版本、运营商信息、终端系统重启时间、磁盘总空间、系统内存总空间、CPU数目分辨率、网络信号强度、设备语言、传感器信息）、OAID、Android ID、IMEI、MAC地址、IDFA、ICCID、GAID（仅GMS服务）、MEID、设备序列号build_serial（具体字段因软硬件版本不同而存在差异）、Android ID、IMEI、MAC地址、获取当前运行进程、IMSI、安装应用列表、IP地址、Wi-Fi信息（无线网和SSID名称、WIFI路由器MAC地址和设备的MAC地址、WLAN接入点）、位置信息、网络接入方式、类型、状态、网络质量数据、操作、使用、服务日志、开发者应用名、应用包名、版本号、应用前后只状态、对广告的展示、点击及转化等交互数据、如崩溃数据、性能数据、设备时区。

SDK主体：北京字节跳动科技有限公司

隐私政策链接：点击查看

(7)七鱼 SDK

功能：在线客服

获取个人信息类型或权限：设备信息（包括MAC地址、IMEI、设备型号、操作系统版本、设备设置、设备环境）、联网相关信息、获取相册/相机权限、麦克风权限、外部存储权限、获取当前正在运行进程、安装应用列表、Wi-Fi信息（SSID、IP地址等）。

SDK主体：杭州朗和科技有限公司

隐私政策链接：点击查看

(8)极光推送 SDK

功能：为 APP 用户提供信息推送服务

收集个人信息类型或权限：设备参数及系统信息(设备类型、设备型号、系统版本、及相关硬件信息)：用于识别用户的设备类型、设备型号、系统版本等，确保消息准确下发；设备标识符（IMEI、IDFA、Android ID、GID、 MAC、OAID、VAID、AAID、IMSI、MEID、UAID、SN、ICCID、SIM信息）：用于识别唯一用户，保证推送的精准送达及推送信息的准确统计；网络信息(IP 地址、WiFi 信息、基站信息、DNS地址、DHCP地址、SSID、BSSID)与位置信息（经纬度）：用于优化SDK与极光服务器的网络连接请求，保证服务的稳定性和连续性，同时实现区域推送功能；应用列表信息(应用崩溃信息、通知开关状态、APP 应用列表及活跃状态、APP 应用页面信息、APP 功能事件相关信息)：当一个设备有多个 APP 的推送链路同时活跃时，我们采用合并链路技术，随机合并成一条链路，以达到为用户节省电省流量的目的。数据处理方式：通过去标识化、加密传输及其他安全方式

SDK主体：深圳市和讯华谷信息技术有限公司

隐私政策链接：点击查看
(9)人脸认证 SDK

功能：真人身份认证及人脸识别

收集个人信息类型或权限：人脸信息、IMEI、IMSI、MAC 地址、设备序列号、硬件序列号、SIM 卡序列号、ICCID；Android ID、OAID、SSID、BSSID；系统设置、系统属性、设备型号、设备品牌、操作系统；IP 地址、网络类型、运营商信息、Wi-Fi 状态、Wi-Fi 参数、Wi-Fi 列表；软件安装列表。收集以上信息的使用目的主要用于进行用户身份识别验证、保障产品功能的实现与安全稳定运行、实现网络链路的选择和优化，以提升用户体验。

SDK主体：蚂蚁云创数字科技（北京）有限公司

隐私政策链接：点击查看

《唛岛》有义务根据有关法律要求向司法机关和政府部门提供您的个人资料。如果用户严重违反《唛岛》的相关规则，《唛岛》有权对用户提供的个人信息编辑入黑名单，拒绝相关用户使用《唛岛》及《唛岛》相关的任何平台服务。由此可能造成的您的任何损失，由相关用户自行承担。

《唛岛》建立有用户隐私权投诉处理机制，接受与用户个人信息保护有关的投诉，并自接到投诉之日起十五日内答复投诉人，投诉方式为APP客服。

用户有权要求注销其账户，《唛岛》将删除其账户信息。《唛岛》亦会定期主动清理注销超过3个月未使用的用户账户。

三、知识产权的保护
《唛岛》平台上所有内容，包括著作、图片、档案、资讯、资料、平台架构、平台画面的安排、网页设计，均由《唛岛》或其他权利人依法拥有其知识产权，包括商标权、专利权、著作权、商业秘密等。

非经《唛岛》书面同意，任何人不得擅自使用、修改、复制、公开传播、改变、散布、发行《唛岛》平台程序或内容。

用户未经《唛岛》的明确书面同意不许下载（除了页面缓存）、修改平台。用户不得对《唛岛》平台进行转售或商业利用；不得收集产品目录、说明和价格；不得对《唛岛》平台进行任何衍生利用；不得为其他商业利益而下载、拷贝账户信息、使用任何数据采集、Robots或类似的数据收集和摘录工具。未经《唛岛》的书面许可，严禁对《唛岛》平台的内容进行系统获取以直接或间接创建或编辑文集、汇编、数据库或人名地址录（无论是否通过 Robots、Spiders、自动仪器或手工操作）。另外，严禁为任何未经本使用条件明确允许的目的而使用《唛岛》平台上的内容和材料。

未经《唛岛》明确书面同意，不得以任何商业目的对《唛岛》网站或其任何部分进行复制、复印、仿造、出售、转售、访问、或以其他方式加以利用。未经《唛岛》明确书面同意，用户不得用frame或运用frame技巧把《唛岛》或其关联公司的商标、标识或其他专有信息（包括图像、文字、网页设计或形式）据为己有。未经《唛岛》明确书面同意，用户不得以Meta Tags或任何其他”隐藏文本”方式使用《唛岛》或其关联公司的名字和商标。任何未经授权的使用都会终止《唛岛》所授予的允许或许可。

尊重知识产权是用户应尽的义务，如有违反，用户应对《唛岛》承担损害赔偿等法律责任。

四、您的权利
根据中国相关的法律、法规、标准，我们保障您对自己个人信息的以下权利：

（一）访问您的个人信息

如您的账户正常，您有权登录访问您APP内的个人信息。

如违反平台规定，平台有权拒绝您的登录，详细内容请查看《《唛岛》服务条款》。

（二）注销您的账户

当您在账户正常的情况下，您可以随时注销此前注册的账户，具体路径为“个人中心→注销账户”。

您注销账户后，我们将停止为您提供产品与服务，并依据您的要求，除法律另有规定外，将删除您的个人信息。" />
        </ScrollView>


    </LinearLayout>
</android.support.constraint.ConstraintLayout>